[Kpop] 猜一個人 兩個字

IU

知恩

娘娘

滿月

連香蕉奶都撈埋

至安

麗麗

啊啊啊啊啊.....

恩恩

李斯

圖報

扯爆佢衫

一拳打撚死你

老婆

我婆